美軍南海軍演圖

USAF B-52 Conducts Maritime Integration Exercise With 2 US Navy CSG In The South China Sea

Aircraft from the Nimitz Carrier Strike Force and a B-52 Bomber from Barksdale Air Force base conduct integrated joint air operations in support of a free and open Indo-Pacific. The USS Nimitz (CVN 68) and USS Ronald Reagan (CVN 76) Carrier Strike Groups are conducting dual-carrier operations in the South China Sea as the Nimitz Carrier Strike Force. (U.S. Navy photo by Lt. Cmdr. Joseph Stephens)

An F/A-18 Super Hornet attached to the “Diamondbacks” of Strike Fighter Squadron (VFA) 102 conducts air operations while flying with aircraft from the Nimitz Carrier Strike Force. The USS Nimitz (CVN 68) and USS Ronald Reagan (CVN 76) Carrier Strike Groups are conducting dual-carrier operations in the South China Sea as the Nimitz Carrier Strike Force. (U.S. Navy photo by Lt. Cmdr. Joseph Stephens)

打未呀你地

嚇鬼咩

美國先係紙老虎

我国空軍當你冇料到

Toolong 剩係想知帶頭個架咩來頭

B52

US Coast Guard都係南海

我們唔是嚇大架
我地解放軍不是吃素的

另一角度

Sir this way

佢哋都嚟埋

人家叫 USS Gabrielle Gifford

唔撚睇下地圖, 人地已經拎住條撚磨緊你老母個臭閪邊喇, 等你老母夠濕咪入囉

睇下等到幾時上演美中戰機相撞

咪就係老共射佢老母美帝紙飛機啦，係咪中國人民偉大復興㗎

你唔驚俾人斬賓洲咪入囉。

美軍機已經駛到近一百公里，食野味嘅解放軍仲係呆撚左

中共d垃圾航母做唔到同時飛咁多架戰機

一定起到
要幾耐咁解
人地米國佬起飛四架，支共先1架